夏日熱辣辣 Boogie Boogie Up [腦魔流口水]

佢哋對腳

我愛Luda

雪娥

夏日得黎唔會太色情

正唷

Luda

關你個弱智仔撚事咩

嗨牙邊

boogie on & on我就識

第二張淫得好交關

露多真係正到禾瀨屎...

Luda 最撚正
佢點解唱咁少時間

boogie boogie boogie up!

bad and boujee

宇少班衰妹瘋狂露腳露胸部真係痴能線..

有無波娜摩牙..